周柏豪疑似被公司TVB打壓，禁聲兼刪除近年IG POST

本身見pakho成個幾月ig都無update都知奶野
點知頭先再睇佢ig，啲post del到返去2016年
2017-2019嘅post唔見曬
傻嘅都知咩原因啦
講句RIP同叫人登記做選民投票都唔得？

TVB 屌你老母
我一定會見證你間垃圾執笠
恥與為伍

血洗 TVB

仲要唔比cm

狗台CCTVB嫌唔夠制裁

班福建佬喺天台準備玻璃樽 11號掉鳩示威者

唉 希望佢可以撐住

柏豪佢從未del過po

一del del幾年pos
正常點會咁

係⋯⋯⋯究竟咩事

Push

唉

del咗5個鐘喇⋯仲del緊
經理人話佢冇事 no worries喎

push

要搵大陸錢 冇辦法喇 佢微博係另一個樣

慶祝蝗蟈國慶

慘

佢8月31號有一場中山演唱會，要繼續唱呢個演唱會咪要表明立場

我一定支持周柏豪
我敢講佢算係TVB勇武

我08年講啲野都好癲架

去viu發展喇 做人要睇將來呀

愛國同叫人投票根本就無衝突，
建設民主中國都係愛國添，係班垃圾憤青玻璃心乜鳩都罵啫。

夠鐘死心了 當你沉默得高調

垃圾國家